有條柒頭學左成堂26 都平衡唔到

果個就係我 成班都學晒轉波
我仲係用腳推下推下咁

加油
本身識唔識踩單車？

加油

262腳
不如叫阿sir裝個輔助碌比你

本身唔識踏單車 完全冇平衡感..
而家打算半夜落樓下踏下單車先上第二堂
出年2月1考試 唉...

唔好灰心，必要時延期，唔會學唔識嘅

加油啦，到時唔好怯啊！

出年我都要重考路試（46）

試下比多d油扭快d 無速度係平衡唔到
覺得想跌就將重心挨左
btw跌咪由佢跌 依家跌當吸收經驗

冇排快期？

唉 駕院個場好撚細 一比油就到彎位 跟本學唔到.. 救命 以為好易上手 點知 放棄啦

多d 踩單車啦

真心想問 要幾耐先學得成？ 有諗過半夜係樓下踏 冇咁柒

唔好顧面子
搵平路練 seat 較低d 直路狂踩

不如你放棄啦，為你好

冇平衡感當你一緊張就好危險，所以玩返四輸算啦

多謝建議 不過比晒錢 又唔想浪費 仲有少少時間 試下撚唔撚得掂架單車先再算

樓下有單車徑 諗起上堂果陣比人恥笑就

巴打 加油 多用腳brake

隻眼望遠d , 大膽比油 架車就會跟住你目光前進。
你頭dup dup 望住堂太or 前轆 就炒硬。 你唔敢比油既話 講多都沒謂， 著好保護衣物就比油go 啦。 學院車咪由鳩佢跌反，反正唔會爛

渣多幾渣自然識 唔洗驚